【推上熱門】教育界災難 老師要守尾門！我學校收到依本野 政府準備大規模洗腦

屌你老母
我學校收到一本咁既野
班主任應該都會有 唔知會唔會人手一本
所有教育界既同事麻煩盡量將佢收埋銷毀！
教育評議會究竟係乜撚野
推到起編輯底
仲有online版

[行動post] 肯入黎睇9.7點樣揸機場輸精管未 | LIHKG

幫你手推一推，樓主自己都要推上去

推

幫你推下
果3個乜鳩野團體黎

721 831

完全係五毛觀點，求其一個高中生都駁到

退無可退

調番轉問班狗同政府而家係咪為所欲為 濫用權力先啦

屌佢老母 又禍害下一代

機場壓力測試，其實係連「機場」都唔需要入的

呢本嘢嘅動機同埋成品都好嘔心！

乜撚野黎呀

洗腦小冊子

喺洗晚晚新聞前播國歌都洗左
搞咁多嘢都係洗唔到

教育評議會主席
何漢權，MH，香港資深教育界人士，教育評議會主席，風采中學校長及香港教育大學兼任講師。擁有教育文憑資歷，曾獲頒特區榮譽勳章。立場親建制派。

香港教育行政學會 同 學敎團
呢兩個上網睇返資料似自己人圍威喂

我學校都收到 每個老師一本

樓主果幾頁影得唔係幾清楚 我影比大家睇下有幾咁偏頗